###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**（**Breitbart News 是班农作为保守鹰派的文宣阵地，对美国的草根民众有很大的影响。）



**Think Tank Postpones Dissident Talk After Chinese State Pressure – and China-Based Cyberattack**



**智库在中国政府的压力和中国的网络攻击下延期了持不同政见者的谈话**



**by Frances Martel24 Oct 2017**



[http://www.breitbart.com/national-security/2017/10/24/think-tank-postpones-dissident-talk-chinese-state-pressure-china-cyberattack/](http://www.breitbart.com/national-security/2017/10/24/think-tank-postpones-dissident-talk-chinese-state-pressure-china-cyberattack/)



**推特党筹委会翻译组：Sara**

[!\[\](https://4.bp.blogspot.com/-FmMhE7lGe4k/WfAPvO9pW_I/AAAAAAAABEk/Br-cRdDAFY4uiCf7UluiDEdEIfPpTFlJgCLcBGAs/s400/1024-3.PNG)](https://4.bp.blogspot.com/-FmMhE7lGe4k/WfAPvO9pW_I/AAAAAAAABEk/Br-cRdDAFY4uiCf7UluiDEdEIfPpTFlJgCLcBGAs/s1600/1024-3.PNG)

据《华尔街日报》周一报道，华盛顿特区哈德逊研究所(Hudson Institute)，在其网站遭遇了“上海攻击”后，取消了本月与中国揭发内幕的亿万富翁郭文贵的对谈。



《华尔街日报》曾报道过此次攻击，但在周一指出，中国政府为了使郭文贵沉默，用尽了一切手段，他们的目标远远超于阻止郭的公共演讲。到目前为止更是利用商人接近美国总统唐纳德·特朗普传递要求驱逐郭文贵出境的信息。



郭文贵，曾与中国共产党内的许多官员关系密切，但后来逃离了中国，并在美国申请了政治避难。郭文贵通过社交媒体，指责共产党高级官员的各种腐败罪行，主要是在Miles Kwok名下的Youtube和Twitter上发布。



《华尔街日报》指出，郭文贵原定于10月4日在哈德逊研究所发表演讲。在事件突然取消后不久，该日报称哈德逊研究所(Hudson Institute)报告到，“据一个司法部发言人表示，该研究所的遭到的网络攻击来自上海”。中国政府代表也试图用一种更正式的方式来说服该组织：中国大使馆致电劝说哈德逊研究所取消此次演讲，他们的理由是郭文贵是“一个满嘴谎话的罪犯”。



那周，郭文贵在全国新闻俱乐部发了言。郭在活动中说，“他们只是一小群黑手党，纯粹而简单”，他指的是最接近习近平的一些领导人，他同时激励级别较低的共产党员来反抗这“统治集团”。他还主张美国应当采取行动遏制这股政权力量的影响。



郭文贵留在了美国，住在纽约，利用社交媒体传播中国共产党在“核心领导人”带领下已经腐败不堪的信息。



在社交媒体上，郭文贵把矛头对准了共产党领导层内部明确的一些人，其中最主要的人物是中共中央反腐领头人王歧山。郭文贵声称王岐山和他的家人通过与中国最大企业之一海航的非法交易，赚了数百万美元，并秘密投资了美国房地产。海航起诉郭文贵诽谤，然而中国政府似乎没有采取任何措施调查郭的言论。



关于郭文贵的指控，一些报道很快就指出，他的许多言论都是未经证实的——他还没有提供文件或其他可证实的证据。



然而，在数月的猜测之后，王岐山于周二低调退出了中共中央政治局常委。有报道称，是中国政府决定让他离开的，因为他刚到68岁的非正式退休年龄。



在发稿之前，哈德逊研究所的网站上说，与郭文贵的活动“被推迟”，并没有被取消，表明还是可能会发生。



《华尔街日报》指出，郭的事件已经导致了政府高层的混乱，该报称美国总统Trump曾提到一个需要驱逐出境的“中国罪犯”，他用一封来自赌场大亨史蒂夫•韦恩(Steve Wynn)的催促郭离开美国的信证明给他的助手看他指的这个人是郭文贵。这一事件据说在Trump的助手中引发了一场风暴。